有無人好鍾意睇其他情侶嗌交？

我同老婆每次見到喺街有情侶嗌交我地就會好開心，會行近啲聽吓佢地講乜，順便吸走佢地啲幸福能量
真係好正，特別係啲冷戰中嗰啲，大家企係度唔出聲嬲爆爆咁

yes 立志要做調解員
都係因為想睇人嗌交同數臭對方，
然後跟指引講d不著邊際嘅說話膚衍d client

你地呢種鍾意幸災樂禍既人好差。。。

吸走幸福能量on99

聽落幾正咁，最後有無做到？

做乜啫，我唔行埋佢，佢地都係嗌交㗎啦

幸福唔怕多，永遠都唔夠

無，揀咗份會睇到人死嘅工
仲刺激